"Back" = "返回";
"Next" = "下一步";
"No Preview" = "无预览";
"Add Images" = "添加图片";
"Basic Settings" = "基础设置";
"Choose how many images to merge and the stacking direction." = "选择每次合并的图片数量以及堆叠方向。";
"Merge Count" = "合并数量";
"Direction" = "方向";
"Advanced Settings" = "高级设置";
"Advance Settings" = "高级设置";
"Swap Order" = "轮换顺序";
"Rearrange image order within each group without reselecting images." = "在每组内重新排列图片顺序，无需重新选择。";
"Vertical stacks top-to-bottom; Horizontal side-by-side." = "纵向从上到下堆叠；横向并排排列。";
"Number of images combined into each merged result." = "每个合并结果包含的图片数量。";
"Select one or more images to merge." = "选择一张或多张图片进行合并。";
"vertical" = "纵向";
"horizontal" = "横向";
"Exporting…" = "正在导出…";
"Export Completed!" = "导出完成！";
"Export Settings" = "导出设置";
"Choose whether to compress output and set a maximum file size per merged image." = "选择是否压缩输出，并设置单张合并图片的最大文件大小。";
"Compress Output" = "压缩输出";
"Max KB" = "最大体积（KB）";
"Actions" = "操作";
"Export" = "导出";
"Save To Photos" = "保存到照片";
"Share" = "分享";
"Saved to Photos" = "已保存到照片";
"Save Failed" = "保存失败";
"Preview is empty" = "预览为空";
"Preview need to be regenerated after rearranging images" = "重新排列图片后需要重新生成预览";
"Reload Preview" = "重新生成预览";
"Images" = "图片";
"Select" = "选择";
"Preview" = "预览";
"Enable to limit each merged image to a target size." = "开启后可将每张合并图片限制在目标大小内。";
"Target file size per merged image (KB). Applies when compression is on." = "每张合并图片的目标文件大小（KB）。仅在启用压缩时生效。";
"Generate merged files and save them to a selected folder." = "生成合并文件并保存到所选文件夹。";
"No Preview Detail 1" = "请在下方添加图片，合并的第一组预览将显示在此处。";
"No Preview Detail 2" = "可在下方调整合并数量和方向，预览会自动更新。";
"Reload Preview Detail" = "点击“重新生成预览”以生成合并缩略图。";
"Open Image List to Sort" = "打开图片列表以排序";
"Manually Sort in Sidebar" = "在侧栏进行手动排序";
"Manual Sort Description" = "在图片列表中拖拽调整顺序；若侧栏已显示，可直接在侧栏中手动排序。";
"Show Sidebar" = "显示侧栏";
"Uniform Dimension" = "统一维度";
"Scale Strategy" = "缩放策略";
"auto" = "自动";
"fitWidth" = "统一宽度";
"fitHeight" = "统一高度";
"min" = "最小";
"max" = "最大";
"average" = "平均";
"Scale images so widths or heights match before merging." = "合并前将图片等比例缩放到相同的宽度或高度。";
"Target dimension: min (shrink), max (enlarge), or average." = "目标维度：按最小值（只缩小）、最大值（只放大）或平均值（平均缩放）。";
"Uniform Scaling" = "统一缩放";
"Enable Uniform Scaling" = "启用统一缩放";
"Enable and configure proportional scaling to unify widths or heights." = "启用并配置等比例缩放，将图片的宽度或高度统一。";
"Scale Strategy Detail Min" = "最小：将图片缩放到组内最小的宽/高（不放大）。";
"Scale Strategy Detail Max" = "最大：将图片缩放到组内最大的宽/高（不缩小）。";
"Scale Strategy Detail Average" = "平均：将图片缩放到组内平均的宽/高。";
"Preview Notice" = "预览仅供参考，最终导出质量以文件为准。";
"Don't Show Again" = "不再显示";
"Close" = "关闭";
"Settings" = "设置";
"Reset Hidden Notices" = "重置“不再显示”";
"Reset Hidden Notices Detail" = "恢复之前被隐藏的提示，包括预览横幅。";
"Reset Now" = "立即重置";
"Preview Quality" = "预览质量";
"Low" = "低";
"Medium" = "中";
"High" = "高";
"Importing…" = "正在导入…";
"Preview Quality Detail" = "影响预览速度与清晰度，不影响最终导出质量。";
